請問我咁樣減肥有冇問題?

戒甜飲
晚餐食2啖飯
每晚跑30min+sit up+push up
餓住訓覺

主要想減肚

絕對得
但食多少少菜會好啲

利申:減咗25kg